2018就完，有冇做完一樣野覺得遺憾既事

歡迎分享

無 I get a better life

打飛機

巴打好正面

打得太少